做過2年百份百，你問我答

做水吧果邊，不過中廚都識少少
過年前裸辭左

有無同女客人扑過野

有就好

有無同男客人扑過野

想同你扑野

平田間百份百，D野難食到仆街

我自己都唔食
意樂，漁樂，桃園
成個集團都一樣

桃園又係另一劣食，意八叫做好少少，不過都難食

其實咁撚難食，點解個集團老細都仲忍到?!

桃園唔錯呀 寶琳個間都幾好食

我覺得桃園啲菜式其實係最吸引

老細瘋狂開分店
理得你難唔難食

1間商場有3間自己集團既餐廳你見過未

有無聽過美心

燉湯真唔真材實料？

你諗下物流慳幾多錢同時間

你地d 啡幾好飲

少數好啲既野就係杯熱啡

因為集團老細唔會食

點解成日幫自己既咖哩牛腩打飛機？

幾好既
冇落味精
有幾舊豬骨木瓜咁囉
不過多數拼得果3隻菇
姬松茸 猴頭菇 茶樹菇
一日轉一款

又係少數叫好少少既野

弊在佢係開係啲屋村商場呢

又唔係既
多數佢食野既話啲廚房大佬會執得好靚先俾佢食

有無聽過太興？

百分百未食過但係意樂好撚好食

搬屋之前意樂漁樂百份百連埋一齊
搬屋之後意樂漁樂百份百又係起埋一齊
嗰度本身淨係得 4間餐廳 已經比間公司整走3間 真係驚最後嗰間都無埋

百分百幾好喎
啲小菜唔算太貴又有番咁上下水準同份量
係選擇唔算太多

利申屋企暫時冇得煮飯近排成日食

點解26004咁好食

百份百好食喎
我樓下果間日日都排長龍 由其星期六日

肉醬焗豬排?

咁公道啲講就其實好睇師傅手勢
我之前做過果幾間就...

多唔多女

個老細好癲

我以前做果到有條女幾正
不過大陸妹黎

我樓下得返啲連鎖鋪...

之前仲有辣肉醬焗茄子覺得好好食
搬左屋無食一排之後樓下變左辣肉醬焗豬扒屌你肉醬都無滴 得d 芝士

竟然有人鐘意辣肉醬茄子
辣肉醬豬排好好多喎ching

個問題係個肉醬度
縮曬水都鋪唔滿 又無汁 定係我新搬間野個仆街廚房佬既問題

啲醬就一包包中央廚房黎
如果醬少多數係水吧佬俾少左你
間公司要求係鋪滿面
一係你下次試下喊多汁

係
墨西哥辣肉醬焗豬扒飯

下
我之前做係落一大碗
你邊間唔落 我同返佢地講

梳

點解啲嘢咁撚貴

幾年前做覺得佢早餐幾抵

好撚貴喎